## Репозиторий devops-netology

Назначение: отработка практических навыков во время обучения.

Курс: Нетология DevOps

Группа: DEVOPS-16

Студент: Артем Штепа

## Домашние задания

[1.1 Введение в DevOps](homework/1.1/README.md)

[2.1 Системы контроля версий](terraform/README.md)
